[EXCEL撚]EXCEL函數請教

有冇人知道有咩函數方法可以將K列數值前面的零刪走?變到等於L列咁??

Google

Value()

岩先上網search 都大把
唔係懶成禁？

=format(A1,”0”)

原來係VALUE, THX